每區整返個街站小組好嗎？[新手]

中午經過街口，見到幾個啊嬸派支持警犬單張，有曬枱仔，poster物資充足

下午再經過同一地方，幾個後生女派緊支持成立獨立調查委員會，相對弱啲

街站可以比更加多人即時參與到，落樓下就得。
下下集會出港島，大家好難堅持

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

有嘅想join

想join!!!一定要接觸人群先可以宣傳到

26/6 一定要出黎

對唔住 我唔識玩tg
有冇人可以開gp，我會入

區攞街站做宣傳

樓主，呢度有人打算開telegram
去追post吧

擺街站係目前比較冇爭議而又可以延續議題熱度既行動，始終後面冇人撐既話我哋同樣都會變離地撚。
擺街站係需要物資，所以目前我方既街站都係由政團/地區組織/大專團體去搞，亦因此範圍同規模極其有限。既然今次係持久戰，希望大家可以夾計諗下點樣動員連登仔可以半組織化咁真正做到18區遍地開花。

有意者可先join group!

東區：

葵青區：

大埔區：

沙田區：

西貢區：

觀塘區：

北區：

離島區：

荃灣區：

屯門區：

九龍城區：

深水埗區：

黃大仙：

油尖旺區：

南區：

灣仔區：

元朗區：

中西區：

公海：

以下link直接入chat

東區：

葵青區：

大埔區：

沙田區：

西貢區：

觀塘區：

北區：

離島區：

荃灣區：

屯門區：

九龍城區：

深水埗區：

黃大仙：

油尖旺區：

南區：

灣仔區：

元朗區：

中西區：

公海：
2
0
3

推

Push